泰迪寸爆美斯：要接受輸波

【Now Sports-體育】巴西贏得美洲國家盃，主帥泰迪不忘回應美斯較早前對賽事所作出的批評。

「他必須展示一些尊重，當他輸波的時候，必須了解及接受。」泰迪率領巴西在周日美洲國家盃以3:1打敗秘魯，第9度贏得賽事錦標後，特別回應阿根廷球王美斯的言論：「他承受很大的壓力。所有人都有自己的問題，你必須懂得尊重。」

賽前已否認會在決賽後離任的泰迪，領軍奪冠後被球員拋高，據報他極有可能在明年的美洲國家盃繼續領軍。

美斯於阿根廷在4強戰受挫於巴西之役被驅逐離場，他指球隊在今屆美洲國家盃受到多番不公平對待，並怒轟賽會「腐敗」，為了將巴西推上冠軍寶座無所不用其極。

收左足總錢？

我而家將佢命名為 串爆 美斯既fans 得未？

明年的美洲國家盃

美斯紅牌出場嗰一場波贏咗喎

人人都踩小花一腳